We are bulletproof so fire away I will take a hit for you

就像我跟你們從沒有別離

【立會要初選 「三不投」聯署】：

We fight as one,there’s nothing they can do

首歌黃到，唔反了

咪盲反 抗爭歌黎

點解蓋清會變成咁

We are bulletproof so fire away I will take a hit for you

屌 兩年前一模一樣